發覺新年唔夠同人講"恭喜發財"嘅人真係好撚小家

香港真係好多on9 驚講完恭喜發財驚人發達咁
你估你講句恭喜發財，人地就會發達咁撚易咩？
咁易發一早發左啦

講"新年好" 成陣強國味咁
完全無曬農曆新年嘅氣氛

幾十歲人都唔撚化

到底邊個唔撚化